臺灣未來美=好嘢，香港未來美=藍嘢

未來美係台灣護膚品牌子，但佢嘅香港代理同TVB網購合作
所以，香港版未來美係藍店，要買就返台灣官網買

今日同台灣總公司告御狀，所以大家要派慘慘慘慘慘

本人來自香港，最近留意到未來美的香港代理New Face Company與無綫電視合作銷售產品，特此告知未來美母公司。無綫新聞等同香港版的中天新聞，報導偏頗，立場親共，早已被多數港人所唾棄，而與無綫電視合作的品牌，都會被港人當作親中藍店，為免未來美品牌形象受損，懇請 貴公司介入事件，並慎選代理商！感謝！

💎 未來美（臺灣母公司） 💎

今個禮拜日，夜晚八點半有「萬千嬲嬲頒獎典禮」活動呀

【日期】2020年1月10日(日)
【時間】20:30 - 22:45
【形式】每30分鐘推出一輪抵制名單（共五輪），入去廣告商嘅專頁派嬲、留言勸告、抵制。
【地點】@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈
—
—
【注意事項】唔准出言恐嚇❌ 唔准傷害他人財產❌

記住係派慘

推推

推

星期日晚萬千嬲嬲大家要stand by

Push

人呢

今日好似咁少人

月

得四個

是

miss me?

求求推推

g

係咪到時見先

催催

但已經熱咗雖然唔係top

今日都直忙

所以冇買

卷

未來美好唔好用

唔經代理買都得嘅不過支持黃色本土品牌仲好

唔知邊度有
驚買錯寧願唔買

xh

好

凍死

可以直接台灣官網買不過我會話睇埋台灣公司有冇回應先，再決定懲唔懲罰！

Push push

叉bell

熱四，謝謝大家

催

學仔

Push ar

包

頂

在

PUSH

yeah

I

上唔到香港篇年史

可能好快到連登

LIHKG

推介用黃代購
如果驚ig買野，有d有實體店

push

好少人

辛苦晒你成日推不過好似同一個人連續推多過五下會冇咗推文效果㗎，可以唔洗推咁密多謝you

Push 之前其實想試下，一見到係big big shop上架真心不了

未來美